【消委會】元氣、魚尚魚生含寄生蟲、蟲卵 另有十樣本重金屬超標

想早啲死嘅繼續食

今日應該有咩行動?

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 85分區

元氣真係不了
921太子義士今個月30號覆核保釋

食唔食 自己睇

"元氣店員爆上級惡心指令：魚生疑有蟲 挑走照畀食客"

推呀

罷食咗好耐，又貴又唔好食仲要以前食完就肚痛不了

推呀，爭鮮都好過佢地

丨

元氣壽司太古康怡廣場分店有吞拿魚刺身，被消委會驗出含有寄生蟲線蟲。

Push

光復香港 時代革命